﻿NV2 vào hệ CĐ các trường ĐH-CĐ phía Nam

Theo đó, có 10.384 chỉ tiêu (CT) xét tuyển NV2 hệ CĐ của 24 trường ĐH-CĐ phía Nam (trong đó có 2 trường chưa công bố chỉ tiêu). 
Hồ sơ xét tuyển NV2 gồm: 1 giấy chứng nhận kết quả thi (NV1 giấy số 1, NV2 giấy số 2) có đóng dấu đỏ, thí sinh điền đầy đủ NV vào phần để trống; 1 phong bì đã dán sẵn tem và ghi rõ địa chỉ liên lạc của thí sinh. Không phải gửi kèm lệ phí xét tuyển. 
Hồ sơ gửi qua đường bưu điện chuyển phát nhanh: NV2 từ ngày 25-8-2005 đến hết ngày 10-9-2005; NV3 từ ngày 15-9-2005 đến hết ngày 30-9-2005. 
Các trường ĐH công lập 
Trường ĐH Bách khoa (ĐHQG TP.HCM): xét tuyển 100 CT ngành Bảo dưỡng công nghiệp với mức điểm là 15. 
Trường ĐH Khoa học tự nhiên (ĐHQG TP.HCM): xét tuyển 800 CT ngành Tin học (13 điểm). 
Trường ĐH An Giang : xét tuyển 80 CT các ngành Toán - Tin học (17.5 điểm, 5 CT); Vật lý - Kỹ thuật công nghiệp (15.5 điểm, 5 CT); Hóa - Sinh (17.5 điểm, 5 CT); Sinh - Kỹ thuật nông nghiệp (12 điểm, 20 CT); Sử - GDCD (16.5 điểm, 5 CT); Văn - GDCD (16 điểm, 5 CT); Sử - Địa (17 điểm, 5 CT); Giáo dục tiểu học (khối A-B: 15.5 điểm, khối C-D1: 14.5 điểm, 10 CT); Hệ 12+2 Mẫu giáo (khối A-B: 13 điểm, khối C-D1: 12 điểm, 20 CT). 
Trường ĐH Cần Thơ: xét tuyển 100 CT ngành Tin học (13 điểm). 
Trường ĐH Công nghiệp TP.HCM: xét tuyển 2.200 CT, mức điểm là 12 cho tất cả 22 ngành thuộc khối A, B, D gồm: Công nghệ phần mềm, Mạng máy tính, Điện tử công nghiệp, Điện tử viễn thông, Điện tử máy tính, Điện công nghiệp, Công nghệ nhiệt lạnh, Chế tạo máy, Cơ điện, Cơ điện tử, Cơ khí sửa chữa ô tô, Hóa vô cơ, Hóa hữu cơ, Hóa dầu, Hóa phân tích, Máy và thiết bị hóa chất, Công nghệ thực phẩm, Công nghệ môi trường, Kế toán, Quản trị kinh doanh, Thiết kế thời trang, Công nghệ may. 
Trường ĐH Đà Lạt: xét tuyển 300 CT, mức điểm là 12 cho hai ngành: Công nghệ thông tin (150 CT); Công nghệ sau thu hoạch (150 CT). 
Trường ĐH Giao thông vận tải TP.HCM: xét tuyển 400 CT, mức điểm là 12 cho năm ngành, mỗi ngành 80 CT: Điều khiển tàu biển, Khai thác máy tàu thủy, Công nghệ thông tin, Cơ khí động lực, Kinh tế vận tải biển. 
Trường ĐH Nông lâm TP.HCM: xét tuyển 350 CT các ngành: Công nghệ thông tin (13 điểm, 80 CT); Quản lý đất đai (12 điểm, 80 CT); Cơ khí (12 điểm, 60 CT); Cơ khí bảo quản chế biến nông sản thực phẩm (12 điểm, 60 CT); Nuôi trồng thủy sản (12 điểm, 70 CT). 
Trường ĐH Sư phạm Đồng Tháp: xét tuyển 211 CT các ngành: SP Toán (12 điểm, 10 CT); SP Tin học (12 điểm, 23 CT); SP Vật lý - Kỹ thuật công nghiệp (12 điểm, 22 CT); SP Hóa học - Sinh học (12 điểm, 12 CT); SP Sinh học - Hóa học (12 điểm, 10 CT); SP Kỹ thuật nông nghiệp - Kinh tế gia đình (12 điểm, 23 CT); SP Ngữ văn (11 điểm, 10 CT); SP Địa lý - Công tác Đội (11 điểm, 10 CT); SP Giáo dục tiểu học (19 điểm 19 CT); Tin học (12 điểm, 49 CT); Thư viện - thông tin (11 điểm, 23 CT). 
Trường ĐH Sư phạm kỹ thuật TP.HCM: xét tuyển 328 CT, mức điểm 13 cho các ngành: Kỹ thuật điện - Điện tử (65 CT); Điện khí hóa và cung cấp điện (67 CT); Cơ khí chế tạo máy (67 CT); Cơ khí động lực (67 CT); Công nghệ cắt may (62 CT). 
Trường ĐH Thủy sản: xét tuyển 300 CT cho các ngành: Cơ điện lạnh (13 điểm); Chế biến thuỷ sản (13 điểm); Công nghệ thông tin (13.5 điểm); Kế toán doanh nghiệp (12,5 điểm). 
Trường ĐH Thủy lợi (cơ sở 2) ở TP.HCM: xét tuyển 70 CT, ngành Công trình thủy lợi - thủy điện (12 điểm). 
Các trường ĐH ngoài công lập 
Trường ĐH Mở bán công TP.HCM: xét tuyển 200 CT ngành Tin học (khối A: 12 điểm, khối D1: 11 điểm). 
Trường ĐHDL Công nghệ Sài Gòn: xét tuyển 495 CT cho các ngành Công nghệ thực phẩm (12 điểm); Tin học (11 điểm) và Quản trị kinh doanh (11 điểm). 
Trường ĐHDL Kỹ thuật công nghệ TP.HCM: xét tuyển ngành Công nghệ thông tin, Điện tử viễn thông, Quản trị kinh doanh - tất cả các ngành đều 12 điểm và ngành Quản trị kinh doanh (khối D1, 11 điểm). 
Trường ĐHDL Hùng Vương: xét tuyển các ngành Tin học, Du lịch, Tiếng Pháp, Tiếng Trung, Quản trị kinh doanh. 
Trường ĐHDL Duy Tân: xét tuyển 150 CT các ngành Xây dựng, Kế toán (khối A và D1), Tin học. 
Trường ĐHDL Bình Dương: xét tuyển 400 CT các ngành Tin học, Xây dựng dân dụng và công nghiệp, Kỹ thuật điện - điện tử, Quản trị kinh doanh. 
Trường ĐH bán công Marketing: xét tuyển 800 CT các ngành Quản trị kinh doanh (gồm các chuyên ngành Nguồn nhân lực, Marketing, Thẩm định giá, Thương mại); Kế toán, Hệ thống thông tin kinh tế (chuyên ngành Tin học quản lý); Tiếng Anh kinh doanh. 
Các trường CĐ công lập 
Trường CĐ Cộng đồng Quảng Ngãi: xét tuyển 350 CT cho các ngành Công nghệ thông tin (12 điểm), Công nghệ cơ khí (12 điểm) và Công nghệ kỹ thuật điện (13 điểm). 
Trường CĐ Công nghiệp thực phẩm TP.HCM: xét tuyển 1.100 CT các ngành Tin học, Kỹ thuật điện - điện tử, Cơ khí chuyên dụng, Công nghệ hóa học, Công nghệ thực phẩm, Công nghệ chế biến thủy sản, Kế toán, Công nghệ sinh học, Kỹ thuật môi trường, Công nghệ cắt may. 
Trường CĐ Lương thực thực phẩm (Đà Nẵng): xét tuyển 400 CT các ngành Công nghiệp thực phẩm, Kế toán, Quản trị kinh doanh, Công nghệ sinh học. 
Trường CĐ Kinh tế TP.HCM: xét tuyển 500 CT các ngành Kế toán, Quản trị kinh doanh. 
Trường CĐ Kỹ thuật Lý Tự Trọng TP.HCM: xét tuyển 500 CT các ngành Tin học, Công nghệ kỹ thuật điện, Công nghệ kỹ thuật cơ khí, Công nghệ kỹ thuật ô tô. 
Trường CĐ Công nghệ và Quản trị Sonadezi (Đồng Nai): xét tuyển 320 CT các ngành Công nghệ may, Công nghệ giày, Quản trị kinh doanh, Tài chính - ngân hàng, Kế toán.

TTO
